趁暑假中學生大學生考晒試得閒唔該將要做既事做盡佢

上街,宣傳,諗計